變革香港有顛覆特區政府改變現行政治制度既意味，充份反映民建聯是澳洲安插在香港的亂華組織

俊華認同

这是老衲总输记2021年1月31日在濕鳩届连登政治局第六十四次集体学习时讲话的主要部分。

老溢認同

淫賤聯收咗蚑那變革者入黨

變革香港
時代革命

老誠認同

呢單野咁重要竟然冇人理

衲弟人之將死其言也善